沙田執到個銀包 關先生請入一入黎

如果你姓關 又係沙田跌左個銀包

留一留contact

講到入面有咩咪比返你

點撚解依家d人執左銀包 唔係拎去差館 而係放上連登搵失主？

幾點呀大佬 拎去差館都聽日喇

D撚屌差人搞到我起碼12點先返得屋企

關懷遠老師 請你入一入黎

警已報

咁條友又係問得on9既，唔好嬲

入郵箱啦

差館d手續又麻煩

我上星期都唔見左銀包

去差館報失 講撚明有個的士佬執撚左

比撚埋個車牌佢 佢都唔理我

D差佬做野咁是是但但

拎比差館

你補返曬d卡 佢都未聯絡你喇

點解唔試下上網搵人 直接比返人

我自己淨係補領d卡都補撚左成千蚊

我都試過執到錢拎去差館搞一輪先走得 岩岩收工好攰嫁嗎

應該搵到個銀包主人既任教學校

之前唔見左銀包報失後兩日幫我搵翻